
                      Una obra maestra. Una película de 10. Los actores impresionantes y el film te tiene enganchado. Buenísima banda sonora con el piano de Ludovico Einaudi. La mejor escena la del Masserati y la policía.
        
            